Starbucks RMT

有冇人知人工如何？晉升機會？

1xK頭 ,升做store supervisor

諗清楚先好入行，大把氣你受
飲食黎講，人工算唔錯，係無雙糧。
利申：前員工